[尋人]今日六點到係百誠大廈麥當勞同兩個醫護人員吹水個個女仔入一入黎

佢話好想識妳 見到就入一入黎啦
妳爸爸係度抄唔到牌

痴撚線

點阿 死毒撚

死毒撚

爸你老母咩 嗰個我男朋友黎架

毒撚真係好恐怖

屌食個M記啫，好恐怖

原來就係你眼甘甘望住我個胸
死變態佬

我同你呀爸有傾有講架

你呀爸食緊藥

認真